新垣結衣（223）只有發自內心地討厭自己 人們才會開始想要改變

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係Smile
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 225
已完成畫作可以Email比那年巴
Email：
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
新垣結衣x瑛太主演電影
《混合雙打》開始倒數！！

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
特報1：
特報2：
上映日期：2017年10月21日(日本)

CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人巴)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
巴絲打區：
分享專區：
binc名單：

《Code Blue 3》電影版製作決定！

官網：
Twitter：
上映時間：暫定2018年(日本)
以下為cb3資訊 未知電影會否變更(編劇)
出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：
主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。
關係圖：
cb3官網新垣結衣採訪部分：

留名

第一頁

塞仔今晚開台

咁慢嘅
新人留名

異教徒打機等新 post 留名

lm

25

第一頁留名

超級delay

差少少

但CUT 廣告睇得開心啲咁

出現了

試緊, 睇下cut唔cut到

唔識 麻煩你了
cut到得閒順便調埋軸

>>>結衣BB日前就戴上口罩及帽現身澀谷，原來佢騰出空檔於該區一間治療院消除疲勞，佢於店內逗留30分鐘，呢間設於一棟舊樓嘅隱世老店，主要替客人進行針炙、指壓等服務，似乎結衣BB都係舖頭嘅熟客。

cut埋都要調 ?
我以為淨係廣告搞到D位錯左

辛苦哂啦bb

我唔知啊 你睇下先
因為依家我無舊檔啊

>>>首次與結衣合作的瑛太，揚言夢想成真，更在大叫：「我愛結衣！」不擔心老婆木村KAELA扭耳仔。

中間開始有D亂不過我唔知我個個係咪寶庫舊個version
廣告就cut走了 好似得2個?

嗯..3個 有個好短 好似係14分鐘半?

終於得左

真係少左呢個
整好了可以點up上去

黎面

絕對領域

熟客

加油bb

夜鬼

Good Morning !

9gag見到mbmh
頭髪

>>>首次與結衣合作的瑛太，揚言夢想成真，更在大叫：「我愛結衣！」不擔心老婆木村KAELA扭耳仔。

第二個伸手男外貌曝光

呢張咁似林志玲

逃恥>大紅大紫>無休過息
好騖佢會劣化 (e.g.戶田＋長澤)

I only focus on Gakki

又有

上咩節目

花心

*同一車站

似係vs嵐

10月19

咁快有消息

仙人巴係夠快

結衣，好きだよ

係twitter save 左兩張圖

有無巴打知 oggi with 同hot pepper 係咪真係有結衣？

hot pepper 我估一版起兩版止？

唔知
但十月同十一月真係開掛都搞唔掂

琴日buy 姨姨運野番香港埋單成千

雜誌有機AMAZON 直送香港，平啲
MINA 7仔都有買，可以等下睇中文添

被人投訴

?

雖然

話唔CAP圖

乜原來係MEMBER 入面可以變咗一個BLOCK 咁出係同一行

郁古也打~

第三張好似唔要字幕好啲 但好攰唔想搞

研究下member有咩特別玩法

慳妹

白石做到了 黑田腥些

點解cb3唔比黑田出場呀

返工出街都用

然後用哂去食燒肉

食食食

12年前嘅結衣+秋刀魚

清版去字

九六巴都 一份

九仔

我就奇怪緊 點解我明明睇過
但係drive到揾唔到
原來係14年嘅一集特別回顧

想搵返05年嘅原片應該冇咩可能

Fan已經 埋九仔

正如班友平時慳錢用來年年出新機一樣

雞仔聲

秋刀魚

死圖po多次

塞仔終於都

塞仔

等我陪佢去食天婦羅拉麵

我係 燒肉

我都係759入左兩支

食燒肉好貴

唔食早餐午餐
夜晚去食有燒肉食的放題

獻血！

今次係賣賣賣

獻錢

仙人買咗？

冇

仲有冇人一陣睇J2台?

暫時上番組情報

27/9
さんまの東大方程式 (唔肯定)

2/10
FNS番組対抗 オールスター秋の祭典 目利き王決定戦

5/10
モニタリング (monitoring)

19/10
vs嵐

MONITORING 滿足晒結衣啲S屬性

S gakki

台灣 Mix譯做

進擊吧！乒乓少女

雙主演 混雙 男主 問號問號問號

難得有啲唔正經嘅綜藝上去玩

突然好想睇Gakki挑戰Cliff climb同埋係Bound Hockey 做shooter

瑛太

正

結衣係台灣紅吖嘛

瑛太好慘
其實幾鐘意佢
當年套unfair

玩佢咩

Gakki先係我最鍾意嗰個

但你個名

我今日睇通一切我以為嘅嘢

開J2

Bam左10分鐘

新人報到

剪你脷

終於見廚師佬開頭了

仆街一開J2就見到廚師佬
屌你老母呀垃圾廚師佬

廚師都好啲
天野奏

第一次見到有人話廚房佬仲好過鋼琴妹

雖然兩條線都多餘

因為講錯野，對不住

星期五 九點 J2

J2 播code blue VS 嵐宣番

鋼琴臭西都仲算係翔北既病人喎腦外+急救
個仆街廚師佬轉左院都走返來急救搞緋山我屌佢老母呀
咁都可以話廚師佬好過鋼琴臭西

我意思係兩條線都
廚師好過鋼琴好啲咁多姐
希望電影版唔好又亂寫

無可能會有人認為廚師好過鋼琴條線

總之兩條線都好多餘啦

下個禮拜暫停一集
雖然已經睇完

J2下星期日暫停

係咪FB劍心page d fans來
記得果陣劍心有篇野話CB3緋廚師好睇 我即刻屌左出聲
之後block埋個page

我頂左出聲

收集王

結衣，好きだよ

各位晚安
明天係普通的星期一

返工嘅星期一

法國冇乜唇上gif

留比你cap 我得jpg

又開始左萬惡的星期一

cap 唔夠一百張，唔好話cap 圖

第2張相個scene仲有其他野可以cap

戲cap100張難啲 20啦

100張

新post留名

個表情好似

好似申脷

我反而想知個男人搞緊乜

影殺青照

等我黎替代佢既位置

結衣的血

對boot...好唔掂

白色撞杏色，杏色再撞埋肉色

果個時期Gakki既服裝師係咪都讀書讀到一半...

新垣結衣の吸引力に瑛太がドキドキ！？映画『ミックス。』の秘話とプライベートを直撃！

新垣「一人焼肉、一人カラオケ……、私もだいたい全部できると思います！ 一人が好きというわけではありませんが（笑）、時間を決めずに自由に出かけられるのは、気楽でいいですよね」

一人烤肉，一人唱K

毒撚唔敢做嘅野gakki都敢做

香港一個人唱K我都唔敢，但日本一個人唱K係好平常既事

一個人燒肉我都有試過無乜特別

瑛太「実は最初にお会いしたとき、イメージと全然違ってビックリしたんです。何ていうか吸引力がものすごいっていうか……」
新垣「何ですか、人のことを掃除機みたいに（笑）」

瑛太: 當我第一次見(結衣)嘅時候，感到好驚訝，點解吸引力咁大?

結衣: 好似吸塵機咁？（笑）

我都係食過燒肉, 唱K對我黎講真係羞恥PLAY

試過

我平時同fd去都係坐所以都唔會自己去唱
不過一個人係真係好寫意

吐嘈王

唱K好HIGH喎 我都係揀歌唱，叫爆喉嚨

日本真係好多一個人唱k

有無手足識日文 ？

家具比喻法 神奇吐嘈

貼左係隔離比嘉post
可唔可以幫我睇下

Sor囉

笑咗

之前吐嘈向井理又係用吸塵機

在問到兩人理想中的秋季約會的時候

瑛太表示：
想和gakki去普通的河邊。釣釣魚，打打水漂，累了就兩個人望著河水發呆。就這樣任由時間度過。

gakki表示：
我也覺得這種感覺挺好的。天氣也不太熱了，很契合現在的季節。與其做一些特別的活動，不如就這樣被河川與草木包圍，肚子餓了就吃吃便當。互相也不用太拘謹，這種自自然然的感覺很好。

果然去到邊都係諗食食食

冇人理你
我哋返去圍爐算啦

識先得架大佬

仙人巴真係覆左

Dreams come true

唔洗找

ok 扮緊工一陣搵機會睇睇

仙人巴幫左佢地了

之前都係 女王 奶瑤 淺田真央 霸榜

瑛太「実は最初にお会いしたとき、イメージと全然違ってビックリしたんです。何ていうか吸引力がものすごいっていうか……」
新垣「何ですか、人のことを掃除機みたいに（笑）」

難怪秋刀魚話勁過dyson

又要拿出來了

結衣勁過吸塵機

全盛期既知名度可能只得山口百惠有得揮

同我一樣咁鐘意食

我都鍾意食

石原

「唔係呢度既話石原一定贏」

我仲見到山口智子係到....

姑衣好s

姑衣？

姑衣

有樣野要宣布

今日生日

姑姑，我係你既楊過

救命，開始基

生日快樂

遊巴生日快樂 新一年振作

生日快樂遊巴

遊巴生日快樂

生日快樂，遊少啲車河對身體有益，好似係

祝遊巴愈遊愈健康

遊水都唔得

遊巴生日快樂
唔好掛住遊車河喇

無結衣嘅8點

如果中學有呢啲事發生真係即死

>>>新垣結衣去年底因主演日劇《月薪嬌妻》人氣更上一層樓，受訪的男性網友表示，他們心目中的新垣結衣，是絕對的純真無邪，最近除了原有的透明感之外，又散發出略為成熟的性感魅力，他們甚至希望她也能像傑尼斯偶像一樣，在一定年紀以前都必須遵守禁婚令，顯然無法接受她突然成為其他男人妻子的事實。

有冇唇上生肉

嗰三個男

啲女粉都好爽有得攬攬

有無得著條裙做偽娘去攬攬

笑左 張gif幾啱遊巴
btw生日快樂

如果係我一定會感動喊

做乜鳩 呃咗我CLICK 入去睇

幫垃圾100毛賣廣告

冰仔講呢啲

好人好姐點會睇100毛

本土 x仔x頭 竟然會識得學日本搞個男友視覺廣告
[size=1] 仲以為得保濟丸先識咁玩/size=1]

星期一無結衣睇

我一直Keep住100毛個Facebook黎收下笑料

唔想做人了

百度條link要密碼

sorry

真係日日都有新圖

每個星期一依然有結衣睇

每逢星期一9點更新結衣圖一張 回血

完左cb都仲有相

Mix好波

套衫未出過，唔知邊本雜誌呢

MIX.好波

淨係出左兩件

實 在 太 令 人 期 待 啦！！！
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

救命呀，唔得啦我

本当にガッキーは天使だ

bb靚到暈咗

滿血復活了

宣萱露底

宣萱咁好身手 仲唔係臥底

我以為自己入錯POST

+1

回錯post sorry

What player model ?

無cb嘅日子我需要時間沉澱下

重刷GOGO

今個月個六本都買咗四千yen

睇Mix

多謝大家

冰仔

仲有下個月

結衣

買買買！！

塞台月9係邊到

早抖了 抱定先

如果有一日 fan仔忽然間唔奶 嗰個一定唔係fan仔

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第二輪投選專區

記得投侵最鍾意嗰個

以毒攻毒，要奶到FAN 仔驚

抱抱

火曜日

互
諗起都

新垣結衣 (59) 我們意識到自己已經不能接受別的女人 她是世界上最棒的女人

所以男人就得

九仔已經

已經咩

wanna join

女性自身 [10月10日号] 2017年9月26日（火曜日）更新

山下智久、ガッキー＆共演者とカラオケでミスチル大合唱！

女性自身(2017/10/10), 頁：51

Hanabi大合唱?

好掛住結衣

但唔係雜誌嚟咩

可能拍緊嗰陣自己圍內唱
有圖冇聲

識做就放條片上網啦

頭頂系列永無止境

獨佔

唔知wow左未

結衣早晨

琴日唇上之歌條藍光link 原來已經無左片 得特典

加拿大

Ching sick ball

唔好俾我見到偽毒源個樣

轉左兩架車都有結衣 有結衣嘅morning就係good morning

xzp沖完水鏡頭起霧

臨訓前抽倒瑛太大吉
唔制啊

confirm下個月頭返新工了

姐係下星期

YES
3號

咩工？

由銀行狗轉做IT狗

11月開拍, 做死結衣咩

做到無停手 病人招募

怪不得要去鬆一鬆 招募

拍電影拍電影

應該呢個先食一般一線演員既工作量

咁苦惱

塞

今曰咁靜

冇我

偽毒侵

結衣需要休息

到時2018神穩半年

CB3 DVD BD特典收錄

【映像特典】
コード・ブルーカムバックイベント＆記者発表／メイキング／特別座談会／予告集／スポット・ティザー集 ほか（予定）

【封入特典】
スペシャルブックレット（予定）
ディスク枚数

冇有人知紅字即係咩

1應該係special event
2係making
3係廣告播嘅預告 (好似)
4係其他
5係booklet
6係碟數量

唔知有冇初回限定呢

買

買買買買買

Amazon有早期特典囉

起碼過千

買買買，你唔係CB 都唔買呀？

星空巴失蹤 新人大災難
btw 召喚樹巴 以前放新資訊唔係有條LINK 唔見左

岩岩重刷緊空飛
原因有提過doctor heli

肯定唔係新垣結衣
話說竟然係travian

唔明呢句咩意思

佢唔係改左啦咩
btw 但結衣唔可以用正常工作量黎比 對於佢係 不 平 凡嘅工作量

開咁多工咪無得訓覺

結衣會唔訓覺
我有理由相信 佢朝早又會訓晏左 啲時間就到啱啱好

啲鬧鐘嘈到隔離屋都聽到

結衣會較 好好好好多個鬧鐘 (以免再遲到

結衣會唔會有朝一日 出多本繪畫本呢
"GAKKI的日常"

自言自語中
真獨佔

又想搞到仙人壞

明知頭幾個會禁熄但都係照較

買買買！

唔知30歲出唔出寫真呢

噓 唔好比佢發現

結[black]睡[/black]衣bb

Good night !

我起碼較五六個

Duk jim

獨佔!!!!!!!!!!!!!

推

我會好矛盾，又想買本黎，但又覺得呢家寫真集好似比人搞到好俗咁 ，可能日本會好d

有主題㗎嘛，同埋以結衣而家嘅地位，出寫真都幾肯定唔會係水著路線，應該係走唯美成熟路線

淨係出本日常生活加d第一人稱著下圍裙睡衣先係最痴撚線 根本結衣既路線就唔係水著

買黎放係飯枱，咁就晚晚同結衣食飯
仲有訓覺

救命

今年工作量都已經算多，3月拍左套電影，中間係咁拍廣告，6月到9月拍Code blue，十月呢期上綜藝，十一月又要拍Code blue，下年應該除左廣告，半年唔會見到影，可能到夏秋季電視劇再見

早晨

獨佔下先

早晨

靠條辮仔認老婆 希望冇認錯
下面唔記得有冇巴打post過

隻耳環靚

Fan巴

唔好奶耳環

耳珠先係

不安

ric大：

演員、工作人員、劇組、電視台人員上上下下約200人參加，富士電視台局長致詞說到「本季的高收視率為電視台注入元氣，希望今後能繼續製作續篇」，全場情緒HIGH到最高點。

慶功宴結束後前往卡拉OK續攤，全體成員還一起大合唱《HANABI》，因為已經確定要拍攝電影版所以沒有離情依依的感覺，沒有一個演員中途離開，氣氛熱烈，活動直到凌晨5點才結束。
山p「電影拍攝時再見！」

富士

有好有唔好

我又想合唱Hanabi

買買買 買哂兩個封面

富士

贏哂？

做馬

都係因為其他劇太廢

邊個咁無聊成日追住我負皮

今年既日劇仲未有標青既作品

你太花心俾人負皮

傳長澤主演春季月9 Legal High, 咁應該係全新故事，無堺雅人，無Gakki

咁堺雅人就高機率拍半澤2 索性上戶彩唔要，放Gakki落半澤2鬥堺雅人

負皮佬又開工

好慘

冇話係legal high
legal high編劇姐

我眼殘

要是⋯

標題誤導

請罰我幫結衣洗衫一個月

痴線佬何其多

我真係唔會買....

千幾蚊一套....

呢套衫淨係啱gakki著
普通人著就...
但一定會再推售啦
cb套衫都係咁

sky 哥出手！

長

起身抽倒結衣大吉

聽日有內頁睇

結衣著過就話姐

加多幾個零賣比你 fan仔買唔買先

(唔知係唔係) 趴係度張相 真係不得了 期待有高清大圖
不過望落真係好熱 包到無隙咁

塞仔好似想

新人留名

#さんまの東大方程式
好似都幾好睇咁 但睇黎係見唔到結衣

都唔知邊度出咗

貌似係 東大生有想見嘅人 但6個得3個會見到

搵到

咁樣咋

仲有一個 好似未完 邊有咁易請到結衣上去啊

我想 咁你又當我想奶

好似完咗

咁無嚕 期待下個綜藝

新相定舊相

舊

BTW 呢堆係最新本 MORE 11月号 嘅圖

真係呃人

套乒乓波電影上左？

未

日本10月21

D ???

Gacky

本嘢叫GACKY BOOK吖嘛

點解無左鞋頭

要鞋頭做咩

一個二個又追住腳趾嚟奶

欣賞對靚鞋

我發覺 真係好百搭,講咩都用得

GN

Fan仔大傻仔

屌 啱啱cap完

呢張好啲

咩黎

大

黎特

睇左

In味

唔IN 喎，NYLON 先IN

睇黎呢期係窄牛

逆生長 好後生

仙人唔放埋MORE?

長腿

啲笑容又露左少少隻虎牙仔

遮到落腳眼

結衣著衫 成日套埋隻手 中我萌點

淨係上面堆圖 都出左5種風格嘅結衣

咁多雜誌........

努力多半年搵份好工就瘋狂買起結衣[black]啲嘢[/black]

買買買宣言 實記得你
巴打唔係喺外地咩

都要買 [black]然後俾運費[/black]

好多新圖啊

天空是連在一起的

Good Night !

有冇冇水水印嫁

我要獨佔呀
好需要結衣

久違獨佔

等你scan

想要冇水印版

我愛新垣結衣

btw 馬仔

頭髮呢個長度好靚呀

第一張隻眼係咪又反光左個攝影師出黎

得佢Carry得起，好少女星可以著得頻密兼次次睇落都咁襯

都唔係既 寬腳牛仔褲都興左排 成日有女星著
不過結衣著得最好睇就緊架啦

樣Carry一切

・MORE×2冊
・Oggi
・with
・月刊チャンネルガイド
・NYLON JAPAN

今日仲有NYLON 買買買達人們gogogo

錢錢錢買買買達人

百度貼吧既巴打分享，幫白石同實栗整返多Mix兵乓波會員證

好似係喇叭喎

可以籠統講係喇叭

但呢D可以話係喇叭可以話係闊腳，俾多個角度就睇得清

俾你獨佔里昂

馬仔都要獨佔

你有既

我想睇腳趾

返咗香港
仲未搵到美帝工 大公司reject 咗一半

不過其實唔係貴好多
上次買ginger 都係15美金
仲要唔使同人爭

我眼中既喇叭係呢D

冬天是咪會有雪吻CM睇

雜誌果條都可以叫喇叭，只係七分既小喇叭，但都可以話係闊腳

腳板

腳踭

我會話係slim fit 7 分牛

錢巴又出手 兩張連埋一張 正

月刊? 細路女套裝

手指指

個小女孩究竟幾多歲？

BTW唔知出處
月刊係呢個

今日出糧忍唔住
btw 我見有得subscribe kindle 980 yen per month 任睇好似

who u law 揭s哇

任睇有咩睇

2本more都已經ship緊啦

有米巴

只買有封面嘅, 買齊會破產

美國邊度有得買雜誌

我無錢買

太年輕 淨買封面 都一樣係會破產

好似係呢期嘅Nylon(?)

第二張好性感

透視

濕漉漉的髮型

拍攝作品：十六茶 ?

影雜誌相有時差D唔認得

ADI拖鞋

新工簽左約、買左fifa18、又搵到十六茶
今日真係好日子

新活動

影到好似古董喎

要供奉

FIFA 買幾錢呀?

398.

淨封面SKY哥都決定放棄

右下 Come on

有錢係唔同D

原來係你買咗

期待破產日

唔知幾時有得睇WITH嘅Q&A翻譯

搵人cut走呀叔ok?

好似大部份雜誌都有

我都ship 緊
搵緊野夾埋with 一齊買

但啲雜誌唔係個個月有結衣

San Fran japan town

原來侵囝同塞仔

我都想買

飛名古屋！

買右上果本

Music station?

好似機場

女fans

結衣+百合子

結衣成日手指指

兩姨女同台

新垣結衣贏綾瀨遙成觀眾好感冠軍 《MIX》跟瑛太談情粉絲葡萄

新垣結衣有幾受歡迎應該不用多說，今夏《Code Blue》以第三季回歸，作為系列第一女角的她不單搶盡男主角山下智久風頭，不少網民和評論更明言在劇本幾近崩壞的情況下，得來不易的收視都是靠她吸客。而在最新觀眾好感度調查中，新垣結衣更成功擠下前兩年的冠軍綾瀨遙，首次奪得第一名，再次印證人氣女王的威力。

新垣結衣出道以來的形象都是鄰家女孩般的透明感女優，去年主演大熱日劇《逃避雖可恥但有用》後人氣爆發，獲封「逃恥女神」及「國民老婆」，之後參演《Code Blue》（港譯：緊急救命3）加上一系列「老公視角」廣告，不止震撼男粉絲的心，連女生也紛紛被可愛的結衣收服，難怪在日本權威網站Video Research最新電視觀眾好感度調查中，紅足一年的結衣依然勢不可擋，超越多次冧庄三甲的綾瀨遙、天海祐希和淺田真央成為冠軍。

除了粉絲，相信最開心的必屬她的經理人公司LesPros，因為公司在經歷能年玲奈和清水富美加的合約風波後，只剩下新垣結衣一張王牌，加上培養新人尚未成功，可以預視到將來資源都會集中在她身上，打後幾年一定會經常看到結衣BB的作品。

望就咁望

Good Night !

TVB J2
2017-09-29(五)
9:00PM
注意！「嵐」色警報！[粵/日]

Tom哥唔好成日睇01啦

無法 得01娛樂版報Gakki報得貼

各位Fans記得今日星期五9PM睇J2台呀！

中得三個號碼

唯有等下次再買投胎卷

入哂坑 睇完逃恥之後痴哂線

想問下呢集係？

code blue3 宣番

嵐 > Code Blue 3 > "粵"

不過講痴線，有咩証明？

40蚊都唔中呀

我仲以為琴晚個個已經係11月，原來有封面

直線釣fan仔

好多人留左email呀

好耐無見

用左我張相

請出招

好耐無見既腳趾呀

我特登Po黎引你奶

星空巴出現啦 未入drive嘅人呢
btw 星空巴 之前個新drive虧左 今晚比新link你

cb3同綜藝仲有歌嗰啲？

新會然留名 呢個女仔點解咁靚 有無手足知佢叫乜名

+1 個女仔係咪18歲 好靚

綜藝係啊 歌我唔肯定
cb3係sky tree佢兩個的

佢29歲

好似叫Fan結衣，跟左老公姓

今晚一次過覆

LIVE 同 PV 有, 但無損好似另外

shiraishisensei@gmail.com

有綜藝睇未呀
無得睇我都唔想再做人啦

睇到都覺熱

小白襪

呢D大粗毛衣我唔跌落10度左右都未必著上身

呢張好靚！

真係好高呀

舊嘅睇晒啦?

突然好多人上水

11月9號，只係遲半個月，

突發

唔洗去台灣都有得睇嚕
相認大危機

香港預告

正呀喂

組團睇

唔使搭飛機都有得睇

拜拜先
一陣code blue都上

齊相認

thx

OMFG
好開心

真係唔知要睇幾多場

11月見

刷票房

一放工就見到 好開心啊 香港咁早有得睇

今晚j2嵐塞播唔播

竟然係安樂發行

有人睇?

我都估唔到係安樂買
做返件好事

call人睇 谷票房

新人留名
多謝提醒

呢排崇光旭屋係咪出返結衣以前嘅寫真
買左兩本

Ok 聽日去

今日寫真得番一本咋

水着同雪 得返邊本？

極の○×クイズSHOW!!超問!真実か?ウソか?

13/10

預告

雪個本

雪嗰本真心麻麻 啲相又唔靚拍得
水着個本好正
仲有隻碟送

認真一問
有無人會睇乒乓波？
會唔會有興趣成班一齊買同一場既戲飛睇？

認真相認

純粹約同一場睇
唔相認

個個拎住支十六茶

會唔會有人有興趣？

唔係唔一齊去睇下嘛？
難得等到有戲上

九點？

Yes

你叫得多人可以包場tim

但好難夾到時間同戲院一齊睇

有得包場架咩？
依度都無咁多人

所以咪話搵得多人先包場
都可以包VIP院嘅不過價錢
價錢就應該要問下各戲院 (斷估唔會得百記上掛 )

可以放個投票睇下星期幾會比較多人可以參與

TVB會唔會cut

我想問通常電影上映幾耐㗎 因為11月都忙 驚太遲去就落畫

唉好灰
難得BB有戲喺香港上先冇得睇

多人睇咪上耐D
冇人睇上2個禮拜都可以收皮

山p好廢

第一個星期已經定勝負
入座率低的話第二星期已經可以大幅減場

有無多啲人俾啲意見

乒乓情人夢
呢個名譯得好定唔好?

好一般

香港上

交響情人夢之fd嚟

公式電影名之一

一齊睇

終於見到fan巴條脷係點

出到去個個米八陽光男神

感謝

一早睇到識背啦

到11月我就消失
避避風頭

彩呀

睇晒係比較頹 我明架我明架

坐等腥些整投票 統計人數

少少意見
10幾人咪包vip院，mp/cc個d都係坐10幾人
多d先諗普通戲院

期待期待

即係香港會上MIX?

頹到而家追埋戶田d綜藝
好多都會提結衣

Todi 有邊啲提結衣? 無追

遲啲留意下港鐵睇下有冇大大張mix poster
見之前套泰國出貓片 銀魂都有賣 我唔信mix就冇份

我地有廣告收集狂TOM哥 有的話實會影到 期待期待

廣告收集狂

近排例如呢集

咦 DL左未睇 遲啲睇先

一定要一出就睇

一 定 要 睇 啊！！！！！

下個post頭試下整黎問下？

想要海報，巴打有冇計

點解會錯圖
明明冇呢張圖

閒人巴想入薄?

無啦啦多張圖

閒人巴終於失手了

明明揀 「絕對要保密哦」

賣廣告

我仲留意左一陣 紅圈啲字有咩意義

跟中學fd補過佢1-2個月

我都係

圖庫得結衣冇其他圖，完全唔知點解

有人偷偷地放入去

224 邊個開~~~~~

我睇呀

大家好

科大巴

又一個全刷

早晨結衣

依度應該無乜可能啦
我估唔過十個人

返工留名

咁早

[black]毒撚怕人多 我都係自己買飛坐角落頭支持結衣算[/black]

可以捕下有冇優先場個d

你肯定個個係人

我純粹係想大家一班有共同喜好既巴打
係同一個場一齊欣賞下結衣既作品
其實我無諗住係約埋一齊去
唔諗住同任何人溝通
唔想搞到咁樣

抱巴又扮

出到呢張相
即刻無人去

我既諗法係咪無人明

咁即係擺明狙擊我姐

邊有 真毒無人明

你真毒

出到去見到九仔塞仔，好難認唔到，然後仲要扮唔識，好似偷窺咁，正呀

自己睇

我明啊腥些
姐係其實就係當幫大家買張飛入場睇戲
高𠴱啲比人認到就無計啦

唔想被點相

早晨 224 有無人想開啊

除非你自認 如果唔係點知邊個打邊個

日日返工返學 放假就係屋企打機 唔係真毒係乜

咁就叫真毒

實捉到你

其實多人到可以包場嘅根本唔會認到
你話10幾人搞private party個d就話要大家相認
不過到時肯定都係你眼望我眼咁個個估估下

包唔到唔緊要 反正大家都會去睇 就得 喲shi~~~

想問J2 vs嵐琴日係咪出結衣嗰隻
頂想錄返

有一半人以上我會認得

係啊 CB3嗰集

即係係有一半人以上會認得你

會唔會重播

高個d一定認得

一陣7點唔知係唔係琴晚個集 好似無嚕..無重播

新post呢

宜家有翻動力啲讀書 趕住做晒啲嘢到時11月睇

睇下叫咩名＋播幾耐
得1個鐘/叫返VS嵐就應該唔係了